面對任何分化狗post，都要記住村上春樹教我哋嘅原則做人

喺雞蛋與高牆之間，無論雞蛋點錯都好，無論高牆點啱都好，我都會企喺雞蛋嘅一邊。

露宿者係會吸毒，但相比濫權濫捕嘅高牆，佢哋都只係雞蛋，唔好畀班黑狗分化到。

本土派、泛民、勇武、和理非...無論邊個點錯都好，佢哋喺支共、港共、建制派面前，亦都只係雞蛋，我永遠只會幫雞蛋，絕對唔會幫高牆。

不過熱城派視泛民為高牆

721

支共 最鍾意人格抹殺
姐係你係雞 就可以強姦 凌辱你
又玩呢d

唔係咁用的

雖然冇得賴 但做成今日既佢地唔多唔少社會有份造成
社會政策佢地都無乜好過

唔係咁用係點用？請指教

露宿者一定周街吸毒
示威者都一定周街放火了

不過捉鬼黃碧雲視勇武手足同王維基為高牆

我意思係指爭飯食既高牆，唔屈d競爭對手係鬼根撚本入唔到垃圾會